# README #

### Задание: ###

Написать тестовое web-приложение по управлению электронной библиотекой:

1. Редактирование (доступно авторизованному пользователю при наличии аутентификации):
    1. Управление списком книг: добавить / удалить / редактировать книгу.
    2. Управление списком авторов: добавить / удалить / редактировать автора.
    3. Запись о книге содержит следующие данные:
        * ID
        * Название
    4. Запись об авторе содержит следующие данные:
        * ID
        * Имя
    5. Свзязь между книгами и авторами - многие ко многим.
2. Поиск книг по названию либо автору (доступно анонимному пользователю при наличии аутентификации).
3. Аутентификации и авторизация (по желанию кандидата).

Технологии, которые должны быть задействованы:

* Flask
* SQLAlchemy (Declarative)
* SQLite (встроенный в приложение)
* Jinja2 Templates
* WTForms
* jQuery (желательно, но возможно использование альтернативных решений)
* Проект должен содержать SQL-скрипты для развертывания базы данных и наполнения ее тестовыми данными.
* Пользовательские данные должны валидироваться перед сохранением в БД.


### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact

